［置頂 728上環見］香港首次旗手小隊上線啦！

為防散水撚揸住大聲公騎劫前線幾點幾點一齊走
我地組成左旗手小隊正式喺連登發表
我地會有跟實前線一齊共同進退嘅旗手
會同前線溝通完，得到前線認同，再舉旗俾後排大家睇

其實721 727都有旗手出動過
但應該唔多人知道
728係集合左前兩次終於firm到
終於可以喺連登公佈

藍旗 - 慢慢後退 Back Away Slowly

需要後退時慢慢可以數住1 2 1 2
只係後退唔等於撤離架親

紅旗 - 停 STOP

後退或者前進到一定時候需要停一停
請提高警覺隨時準備對應任何突發狀況
紅色係搶眼啲 但危唔危險就自行判斷啦

黑旗 - 前方已發生衝突各位小心 Conflict Occurred Be Careful!!

防暴正衝擊防線請提升至最高警覺
支援或後退請自行決定
狗隻黑旗時人類都會黑旗
唔好見黑旗就嚇到瀨
可以用腦思考下係自己人定係狗旗

以上係今日會出嘅3款旗 total會有5set
500-700m會有一小組旗手 亦會有大聲公配合
重申絕對唔係大台 只係俾大家知道前線安排

以上係728旗手小隊安排
自知係初步一定有好多不足
我地經過今日一日試驗後會再反省改進
有咩可以屌 我地會百屌成才

前線需要你

lm

早晨呀好撚眼訓呀幫手推post啦

光復香港 時代革命
#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

光復香港 時代革命！

［需共識］齊上齊落 vs 自主撤水（集中討論）

推

今日請每人帶自己gear, 雞蛋,番茄,橙,蕉等等

用旗去傳遞訊息係最有效推

push

訓左幾個鐘咋可憐下我幫手推post

［置頂 728上環見］香港首次旗手小隊上線啦！

不過洗唔洗搵d係狗唔用既顏色既旗... 你知後排個d其實係見唔到字
一陣老遠見到有支"紅色旗"以為係班狗開真槍嚇走哂就唔好

試著說轉場，不要說散水
push

感激萬分!
作為冷氣軍師，可以點幫你地?

支持現場決定

推
光復香港 時代革命

冷氣軍師就幫手推住post先
我地訓左一陣又做緊野

可唔可以比個推post template 我
我盡推

推。支旗每次要有唔同圖案,每次朝早公佈。偽造。防警狗。防有人搏大霧。點都好旗手要保護好。轉頭成目標。夢遊請小心

痴線佬們加油！！！

唔該大家一定要尊重企響最前幫大家擋同班狗對峙既義士，佢地真係好撚有勇有某，幾時衝幾時停幾時退佢地全部都心中有數，落得場既一定信任自己人，我琴日發夢第一次企最前幫手，好多時都好緊張好慌，我左邊個義士頭盔中彈成個頭盔飛走左，轉頭跟住就到我右邊義士直接中彈訓底左，我拉完返後面就即刻繼續推個鐵馬，個時地下仲有三個催淚彈噴緊煙，我頭頂唔夠一米又有粒催淚彈飛過，但我身邊既兄弟姊妹冇退縮，拎遮擋既拎遮，推進既推進，控煙既控煙，大家都知自己要做咩。
老實講我其實個陣我真係好撚淆，老婆岩岩大肚，我真係好怕自己有事照顧唔到佢地，但為左未出世bb既未來，為左教佢做一個正直既人，我覺得自己一定要挺身而出，所以我忍住催淚煙就算好撚淆會中彈都要推前個鐵馬擋住班狗set個防線。
請相信佢地企最前為大家挺身而出嘅兄弟姊妹。

推 做得好 方向正確
以前打仗都係打報
鼓揮旗去指揮

特別係教人地點睇旗方面
請盡快整好文宣，比大家推

g持

堆啊

幫推 琴日發夢睇live係大馬路見到啲旗手手足

全部人都可以做旗手，咁就防到鬼

多謝你地

推比更多人見到

光復香港，時代革命

推我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

大家最好明白到呢個係要傳播前排共識， 非單一行動指令

認同

支持

需要「搵人包抄黑警」嘅旗

［置頂 策略文］認識中共，明白中共對不同手段嘅處理手法

不支持不是人
大家萬事小心
今日見

推！

Push

支黑旗可唔可以用兩截色 尋日發夢果陣喺後排load左陣先知係自己人嘅

加多個前線不撤

nice

會唔會太細碌後排睇唔到架

向前呢？

加油啊！

設計上:單色 唔洗文字 A4size

posh

今日暫時3枝決定左
有咩意見就講
之後再改進
我地會百屌成才

光復香港
時代革命

推
大家今日注意

推 要個個都知

光復香港 時代革命

正是我們

都

10

小心被槍打出頭鳥 成為目標

9

8

7

6

香港人加油！

各位今日3點中環遮打再見! 光復香港 時代革命

Pish

推推

我十連唔到

光復香港 時代革命

鐵去唔去到

如果整埋物資旗係咪太多

鉸剪 索帶 都會要
有大旗好過做手勢
另外要有多張旗話收夠物資

琴日都見到

終於出現

啱，支持!

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#追究警黑勾結
#立即實行雙普選

光復香港 時代革命 林奠贖罪

推！加油！

推

大家同進同退

加油

重要嘢一定要推一推

例如紫色，黃色，綠色等等

仲有讓路同上前補位都要有

正是我們終於有手足見到

好！分工合作！

同前線共進退

可以加枝非撤退

好有心, 琴日係元朗捉緊精靈時路過都見到呢D旗

多謝手足

up

幫推，小心有人混入

少少意見：黑色好似冇乜用wor
前線無時無刻都衝突緊㗎啦

義士加油

旗唔夠大
同埋我都只係見得一個
前中線要有仲要有旗手同用對講機保持連聯

團手旗可做前線主旗

其他手足係中後排自發做relay,

一早應該要有

加油

單手旗為住

易製造為佳

堆！大家小心！

一陣見

整非撒旗不如整支撒退旗話幾時閃人仲好啦

不過撒退旗係難搞D 次次時間都唔同
不過可以 整咩 _ _ ：_ _ 向後退
底線位就分別印數字（1至9）到時自己痴上去

想幫手

推 香港人既抗爭愈黎愈成熟

香港人速度真係好快

推啊

推呀

光復香港
時代革命

唔係話前中線都攞啲細旗等後排見到？
同埋使唔使整多幾款？

支持前線
殺死狗隻

推！

btw有冇枝暫時安全既旗？因為見好多次後排一退就退到好後而且唔番上前

尋晚發夢退緊個陣見到支黑旗嚇撚左嚇, 睇真啲原來自己友

眼訓

推 辛苦晒

推
唔可以次次比班大聲公撚騎劫
其實聽到佢地咁嗌真係會驚
以為真係再唔走冇得走咁

叫7:30撤個班人其實同金紫荊組人鏈無分別

感謝手足

琴日發夢已經見到有旗手，做得好

清晰

向前又舉咩旗

小心對面專打旗手，建議每次都有多位副旗，旗手舉旗，副旗跟住舉，等對方唔會集中攻擊旗手

真心叫1212係好有用
唔止係現場可以幫到手
而新聞live影住真係比到人見到成班人跟住口號咁退緊
完全無位比人入

幫推

推 巴打加油

推 真心要做

推呀！

1:盾陣保護

2:拉走落單狗

借一借個位嚟
[急] [ 突發] 聽日會出席嘅和理非同勇武入一入嚟

推吖!!!

整多張走佬
廢是有人無啦叫走
前線決定左之後
就放走佬個張出黎

pish

推爆佢

旗手隊
Respect

睇下黎緊有無機會加入

今日會幫手大聲叫

要走自己走
尊重前線決定

旗手隊可以做中間同後排既通訊橋樑，將前線既決定同情況傳去後面。

一個小隊由六個人組成持𣄃手，旗袋員，大聲公手，通訊員，戰士，同FA員

手土

推，點解無728post

同埋旗手係最後排都要有
因為授軍上緊黎
好多都無方向

叫人去邊好重要

大家記得唔好再擰轉頭就走咗去 而係望住前線1212咁慢慢退

真係好需要旗手

好亂

但我有少少建議 D 旗可唔可以盡量唔好太似警犬D款

發夢個陣 有班近人鏈既係遠住睇到手足D旗 以為係狗狗D旗 搞到好恐慌

好彩有人提係自己友既跟住個場面先無咁混亂

黑旗英文怪怪地

叫返啲手足上返啲防護裝備啦唔想你地有咩事要我地first aid去擔心救你

又進步了

仲需唔需要旗手？哨兵想轉職做旗手

靠唒你地

ching ho ball

發夢旗手有gear又有抗體

加油💪🏼

重要
推

多謝你地！大家爬山加油！齊上齊落！

推下 可以試試
728 中環見

好！

發夢前面見到你地
建議你地三四個一齊好D
可以輪住舉同走哥陣冇咁危險

另外最好加多支慢慢跟向前嘅

加油手足！記住旗手唔好企咁前 企係前排中段 確保後少少d手足睇到指示先可以傳落去

好波

G持

光復香港
時代革命

睇live見到有人得個黑色口罩昨總之自己小心啦

正

陣間見

會唔會加多枝溝通緊/未達共識果啲？

熱門一個post都無

做實事

推

一個小隊由六個人組成持𣄃手，旗袋員，大聲公手，通訊員，戰士，同FA員

推
琴日都見到 辛苦哂屌琴日俾班左膠社工水走左 dklm

G持

Q推

會唔會考慮整番支「前進」 or 「守」?
因為好多時唔知道前面咩環境，成日都會有前線衝緊但係後排又走緊嘅情況，反攻個陣起碼可以比後排知道我地夠打

下晝見！

何如唔好同黑警啲旗撞色？

會呀 但今日暫定3枝先 我地漏夜趕工完

多謝你地 呢個idea好好！

幫推幫推

P

推
前線表示大家真係唔好咁快走，睇定啲先好無？有時前面都仲未諗住走，你地後面就走哂，搞到前面好似俾人孤立左咁

光復香港，
時代革命！

光復香港

支持，希望會出現催淚彈撲滅小隊

多謝各位 今日見！

狗果支開槍旗係橙色
否則使用武力係純紅
未有紅白旗
紅色代表危險，所以唔改得色

警察催淚彈旗係純黑
的確我方衝突旗係撞左色

不過，衝突放催淚彈好似已經係標配，所以無所謂

辛苦哂

Push到前線見到

咁樣

幾好，推

黑旗有啲似狗旗

支持，推

我覺得至少要有d 特徵可以易d 分辨到

有無多d 巴打絲打獻計

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港，時代革命！
勿忘初衷，五大訴求！

7.28 中上環 五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

利申 平時嘅美國旗唔關我地事

掛住龍獅旗

有冇進攻既旗

多謝你們

香港人頂住啊
推

推上環po

盾傘隊

滅煙隊

物資隊

旗手隊

燈光隊

接力隊

醫療隊

天文台

回收隊

唔好自己傾完扮前線

加油 注意安全

728

建議黑旗改做黃色
免得同啲狗嘅旗撈亂

巴打辛苦曬

講真咁多人好難傳達準確信息，要真係齊上齊落就真係要有旗手

進化喇！

呢個要推

請問會唔會出撤退旗，唔想再賴低義士

推 唔知前線既行動既話想幫都幫唔到

G chi

幫推

唔好再負評分化post 咪比佢地make noise
集中推728同戰略post

要有目標
要有宣言
要有死線
要有行動

相信你們！

夜晚睇唔到旗

顏色真係好重要！！！亂起黎睇顏色會係最直接

感謝

推

絕對唔係大台!!

光復香港 時代革命
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選
六、永不落實「社會信用評分系統」
七、移除全港「多功能智慧燈柱」
八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

push!

香港人日程表提醒事項
【置頂：終極裝備攻略】我在香城Online等你！！

點解冇人講728中上環遊行

聽日三點中環遮打花園有集會

警黑合作，香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

(721)上環+元朗backup片

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

推上去

好主意

有冇進攻訊號

但冇大台邊個決定停退留？

就嚟比暴警更加多旗
前線所有參與者 好比暴警指揮官
旗幟只係顯示前線狀態

仲有支香港旗呢？

推，堅有效

前線 旗手一切跟從前線決定

Great job .

加油！

推 啲字大隻啲
或者加個外框同狗旗有少少分別
琴晚天黑後見到好似黑旗咁嘅嘅嘢嚇一嚇

慢慢後退 4字放大d

Attack ok?

有無得加入？

呢兩日留意到有批人乜嘢都屌
首先屌人點解唔撤，之後夜d屌人點解要叫人撤
之後屌社工，總之乜嘢都屌
之後會講預咗大家話佢地分化，歡迎屌佢
實情係真係分化緊

大家要小心 心臟要夠硬
唔好俾人屌兩句就心灰，因為屌你既可能係3毛

樓主百屌成材呢下好嘢 加油！

認真我哋可以合作下 散風小隊同旗手小隊 本身嘅關係都幾密切

整得好靚！

試吓冇壞

支持！！！！
多謝巴絲快速應對

會好有用

puuuussshhhh

推推推

推/撤最有用 一有復活蛋d人都識慢慢退 好難睇旗發生得太快

光復香港 時代革命，各位加油

幫手推到黑警仆街死

試下囉 睇下咩效果
香港人最識變通

手足 麻煩你可可以整多枝「向前」？
已經728了 唔想只有「後退」、「停」、「小心」
多謝你

正呀！！支持！！

三點遮打見 不撤不散 琴日冇出嚟嘅兄弟 今日係你地出嚟嘅時候

我地有依個計劃嘅
不過今日真係未整到

唔好用黑色啦，用啲同警犬旗唔同色既，唔好令遠處睇唔清楚字既人混一

【提防】霧化槍須知

混淆*

推 旗手好野

[唔知開乜台好] 巴絲唔該入一入嚟

唔係旗 都用紙頂住先
呢樣好重要 麻煩你啊手足

推一推！

讚成

[提防散水撚]利用旗手統一宣示前線所有決定

呢個要推！！！

多謝旗手！多謝前線！齊上齊落！

推呀推

推，多啲人知就會好有用

大大力推

旗手好正

好！大家舉旗好過傳話！

屌你 咪姐係大台

相信前線義士

好

香港人會進步

佩服前線嘅巴絲，我只是和利非，幫推

我無嘢講

覺得仲要有枝係
進攻中既旗

文宣組可唔可以整少少野畀大家去外國新聞youtube宣傳下

727後檢討 我地應該有心理準備每個人都有唔同意見

不如大家見到藍衫狗就講英文等佢hang機

有旗舉係好事，但覺事前文宣不足
有後排兄弟見前面有黑旗就開始後退
攪到前面勇武唔夠人

利申：發夢係朗屏橋底見到呢個情況的

辛苦晒各位兄弟姊妹

practice makes perfect
今日就算有咩錯誤都唔屌
之後返屋企賽後檢討

我冇野講呀屌

你地對唔對得住攬炒巴
未like未subscribe未follow未retweet既快D幫幫手

Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:

有fd住英國既話請叫埋佢地幫手簽petition

都係嗰句啦 唔係大台 只會聽前線吩咐
如果我地係鬼 屌撚返我地落黎

旗手

係咪應該整多支前進?

推到上熱門

同感

綠色 進攻中

推

Post

加油💪🏻

推！
藍、黑旗字可以大隻返d

再推

香港人日程表提醒事項
【置頂：終極裝備攻略】我在香城Online等你！！

免疫催淚彈下一步就係擋彈 頭盔記得買冇氣孔!!

點解冇人講728中上環遊行

聽日三點中環遮打花園有集會

警黑合作，香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

(721)上環+元朗backup片

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

關於前進旗 我地有初步共識
好對唔住今日唔會有
但之後會有

我地會百屌成才

仲有顏色盡量唔好同啲狗既顏色有衝突
遠睇未必睇到字
剩係分顏色

發現大家唔定期講下，係真係會唔記得左

不分化，不割席，不譴責，不阻止
不分化，不割席，不譴責，不阻止
不分化，不割席，不譴責，不阻止
不分化，不割席，不譴責，不阻止
不分化，不割席，不譴責，不阻止
不分化，不割席，不譴責，不阻止
不分化，不割席，不譴責，不阻止
不分化，不割席，不譴責，不阻止
不分化，不割席，不譴責，不阻止
不分化，不割席，不譴責，不阻止
不分化，不割席，不譴責，不阻止
不分化，不割席，不譴責，不阻止

幾好幾好

呢個好重要 一定推

不如整多支
前線未有共識幾點撤退

可唔可以加多款係叫人繼續向前

多謝你

進攻旗 綠色 必要！！！！！！！

推一個

推！！！！

光復香港 時代革命！
多謝你哋

黎緊會唔會整多支旗「前線無話散」，以免再一次後排以為共識左散，但前排無諗住散，結果得返前排孤軍

進攻旗 綠色 必要

推！！！

今日真係整唔到
之後一定會有

推 加油

哇, 我都想加入旗手隊

推撚返曬今日上環啲post上嚟呀

推 好撚有用

tg有冇做埋宣傳??

百屌成才

加一支

要求支援 ，橙色？/ 黑底 紅邊？

Thanks. Push.

慣左再慢慢加旗

光後香港 時代革命

建議唔好寫字，
用顏色代表就好，
同埋遲下旗手應該未上戰場已比人咬
發展到咁嘅情況可以用不同顏色衫插竹取代

大力推

上環見

一推再推

記色啦

綠旗 進攻

唔好再亂叫散水

有冇對講機

拿命去推

團隊仲招人嗎
如果不招人有無鋪頭介紹，想整𣄃
sorry，做咗申手黨

我覺得企中穩陣d 前一個對講機
夠

最前留比勇武

關於前進旗，今日真係嘔唔到出黎，但我承諾大家之後一定會有

support

有冇山寨方法可以諗下先
大家都可以幫手做

勁

推！respect

做得好 唔好每次一退就走晒

[提防散水撚]利用旗手統一宣示前線所有決定

非最終決定, 勿亂傳

前線二三排, 搵兩三個, 係前線決定後舉前線旗,
後面Relay旗,只有線見到前面有統一色旗先好舉,
見人亂舉就輕輕力屌一下,

旗用紙做
前線 a2/a3/ 60x30cm布
Relay a4/a5

用簡單字色, 傳最重要前線決定
有咩事睇旗做人，唔洗理其他人講咩
前線決定就放左係到，自己決定點做

先做好前中後線溝通,用搞掂一條線,線同線間先可以做得更好

旗手會企係前線,當前線手足有統一意見時,旗手就會係前線準許下舉旗

中排既人見到該旗之顏色時,開著手機調整至旗既顏色再向上舉比後面睇

每一個人都係中繼旗手,以防有人舉第隻色混淆視聽

有咩事睇旗做人，唔洗理其他人講咩
前線決定就放左係到，自己決定點做

可以點幫手 / 支持你地？

我哋呢邊都有 見到的話，樓主執生定係想協調

Support

應該有兩set :
一款前面status
另一款係action

屌， 回錯

俾人知道前線消息好重要
尋日信左730 sorry

點解要全人旗手？

人人都可自帶

已經到左西環，大量豬籠車(10架) ，其他狗車 (12架)，兄弟要小心

^
|

想問單面定雙面？

pishhh

支持協調
定色 文宣

樓主冇進攻旗 有冇法夾到支

推！！有用！

旗手要萬事小心...

好撚正 香港人加油！

PPP

人手置頂

仍然係一個單向消息傳達嘅方式

有旗手起馬唔洗咁易散
多謝你地

支持做實事
知道大家想件事好
同埋壓力都大
問題根源係無大台難做傳訊
對家又會出假消息同3毛
解決到呢個問題就唔洗互屌

Add oil

好波 大家一齊再進化！

Up

推到有埋後排哨兵舉翻旗通知前線黑警包圍進度

我無野講 我要見律師

正諗緊支旗嘅款式就見到呢個post
推推推

加油
唔好比班仆街散水撚騎劫

旗，手勢都係唔錯方法
不過志在解決問題既話唔洗成日label 散水撚/分化撚既，有左呢D label 之後聽人意見可能會冇咁理智，好似捉鬼咁，唔啱自己意見就話人係鬼。
各位兄弟互相尊重，一齊對準政權

齊上齊落!

如果係既要做哂成套，大家都知現場好多時冇網上，帶一d號角，銀雞或者夠大聲方便既野做指揮唔係打緊果陣未必個個見到旗，另外加返散水撤退同需要支援會好d

好有諗頭

推，中後排終於唔洗on99唔知前面嘅決定

其實唔好淨係有呢類撤退嘅旗
好多人一見旗就走
可以試下整組「物資鏈」、「慢慢向前」呢類旗
發夢見到個效果有感而發

光復香港 時代革命！
不分化， 不割席
支持

可以整返枝

用戰鼓會唔會好d?

做得好好
多謝你地

不過多謝你地

)

前線後退可以考慮用鐵蒺藜大釘，班狗就衝唔到

多謝你地
希望成功

有兩組旗手好容易混亂

Posh pish pash

大好啦，我最期待既旗手終於出現啦

我地有溝通過合併左

佢地會有便衣

push

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

幫手推

我覺得唔需要一齊攪亂埋自己人

真心有需要
唔好亂撤

推!

明白晒

巴打好波
一齊加油！

有啲嘢想揾旗手小隊
請問可唔可以留TG

光覆香港

進化了

感謝付出

推! 多謝旗手
光復香港 時代革命!

輕推

想幫手做𣄃手，可以點做？

推，多謝巴打

推啊，有旗手真係好重要

手足手足
d旗同警察個邊撞色會唔會唔係咁好
我怕自己友睇錯
因為到時真係睇顏色認旗
或者可唔可以整d易認嘅logo

改善建議

前中後排都要有人舉棋，棋上面有簡易決定同號碼認證。
簡易決定 可以係退，停，前，散。
號碼會係1（A），2（A），3（A），1(B），2（B），3（B）
1即係最前線，2即係第二排，3就第三排。
英文字母代表戰線。
假如A戰線前排有決定，第二排舉棋通知，如此類推
作用用於快速傳達決定同埋令人知道自己大約處於邊條戰線同咩位。
徹退路線都要舉棋，可能有明確字眼講明後面就係走既路線。
棋隊之間每個成員要有對講機聯絡，確認棋與棋之間既位置，有新戰線就要派一個字母小隊跟上，棋隊就會係情報中心

每條線都係獨立，決定由前線做，所以指示都係由前線第一支棋舉起，後面再跟，但舉棋嗌徹果下可能真係要共識，呢下要再諗點解決

所有棋手要有制服，類似記者同first aid咁有得識別，咁就應該ok，舉假棋，比身邊d人知，佢地都走唔返出去，所以舉假棋風險好大，同埋只要收起支假棋，棋手可以快速修正行動，變相假棋作用唔大

號角good idea

咁上前呢

pushhh

推！

光復香港 時代革命
#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

支持 辛苦曬 巴打

我地不斷進步！終會成功！

太好啦終於有旗手

試下有無用先, 如果無用就停, 有用就推廣啦

推
感謝

做得好！ 咁樣可以保持 現場信息流通
不是大台，最緊要 快速通知前後朋友 防線的變化，然後自行決定去留
咩都要靠上連登 用CSL台既真係連唔到睇唔到。

五大訴求!
光復香港 時代革命!

我真心覺得重要 信息流通

咪再走

等你哋好耐嘢

出上環啊

仲有幾個鐘 出黎啊

推

琴日係live到見到你地係南邊圍村外

加油!!

推出連登

推爆

.

推！場上消息好混亂有旗手就多個傳遞消息嘅方法

〈光復香港 時代革命〉我冇野講 我有權唔解鎖我要搵律師 (背定律師電話)我唔簽任何文件 我要警誡記錄我要食飯 飲水 毛氈 去廁所我唔舒服要去醫院我要睇你委任證同編號

咪撚再比「前線共識撚」搞散人群

btw會唔會整多款比後面知前面想推進

多謝你呀Ching

借借位
集思廣益，集中對728有用既意見，
入黎推你覺得有用既post亦可

[鋪鋪俾狗圍] 入黎放低你既戰術意見

咁係咪做緊天琦做既野?
小心啲俾狗入

置頂

旗手辛苦哂！

小心俾狗瞄呀巴打 加油呀！

通訊兵

推
要快速畀前線同後排都知互相咩情況，先可以諗方法應對

光復香港 時代革命

有冇進攻旗

推 琴日都見到你地
建議一人渣一旗 退同停既換旗速度可以加快

協調,統一資訊發怖
係無大台既情況下非常關鍵
亦都係避大台滲入群眾擾亂既一個武器

叻仔！we need you！

推推推推推

好正
發現有問題即刻諗辦法解決

推728

死黑警打人

亂鎗掃射